\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[a4paper, margin=2.54cm]{geometry}
\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage[usenames, dvipsnames]{color}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage[sfdefault]{roboto}
\usepackage{roboto-mono}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{multicol}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{titling}
\usepackage{float}
\usepackage{vhistory}
\usepackage[svgnames]{xcolor}
\usepackage[labelfont={bf}]{caption}
\usepackage{listings}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{lscape}
\usepackage{hyperref}

\hbadness=99999  % Supress underfull hbox 

\def \myTitle {Titel van het document}
\def \mySubject {Onderwerp} % In PDF META
\def \myAuthorsShort {Arthur Heidt (1234567)} % In page header
\def \myAuthorsSummarized {Arthur Heidt} % In PDF META
\def \myAuthorsLong { % On title page
    Arthur Heidt (AH)\\
    \textit{1234567}\\
    \textit{\href{mailto:johndoe@example.com}{johndoe@example.com}}
}
\def \myClass {42IN6SOS}
\def \myKeywords {Document, IT} % In PDF META

\pdfminorversion=7
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\hypersetup{
	colorlinks,
	linkcolor={red!50!black},
	citecolor={blue!50!black},
	urlcolor={blue!80!black},
    pdftitle = \myTitle,
    pdfauthor = \myAuthorsSummarized,
    pdfsubject = \mySubject,
    pdfkeywords = \myKeywords
}
\title{\myTitle}
\author{\myAuthorsLong \\\\ \myClass}
\date{\vhCurrentDate\\Versie \vhCurrentVersion}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{\myAuthorsShort}
\rhead{\myClass}
\lfoot{\myTitle}
\cfoot{Versie \vhCurrentVersion \space - \vhCurrentDate}
\rfoot{\begin{NoHyper}Pagina \thepage \hspace{1pt} van \pageref{LastPage}\end{NoHyper}}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\maketitle
\pagebreak

\begin{versionhistory}
    \vhEntry
        {1}
        {15 januari 2019}
        {AH}
        {\LaTeX \space Template.}
\end{versionhistory}
\setcounter{table}{0}

\section*{Bekende problemen}
% When there are known issues, place a itemize-environment with a \item for each issue.
% When there are no known issues, place the following line: "\texit{Er zijn geen bekende problemen in dit document.}"
    \textit{Er zijn geen bekende problemen in dit document.}

\pagebreak
\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables
\pagebreak

\section{Hello World!}

\end{document}